今次投左區諾軒，但好撚想同班冚家鏟泛民講：我好撚憎你地班仆街

仆街，屆屆出黎叫我地含淚，輸左又賴投票率低，自己永遠唔檢查
俾人鬧果陣就永遠話人搞分化
用你地個腦諗下，老奉投你地呀，搞到香港變到半個支那咁你地同建制一樣責任
次次都話要保著乜鳩關鍵議席要投你地，最後就係俾你地關鍵賣港
只係唔撚想見到新民狗咁得戚先迫著投你班撚樣
投完都嬲

你話你自己係咪自相矛盾。投票本質就係俾個機會你表態去揀你心儀嘅候選人，你明知唔想投甚至知道投完都會俾人賣但都要繼續做冇人可以阻到你

貶民：張票已袋，理撚得你

區樂軒應該唔算係傳統泛民

泛民: 票已袋 WFC

燃已被含, 理撚得你

左膠21班仆街黎架, 柒頭

左膠21都去含, 去死啦你

條撚香定臭？

我心儀係本土派，但新東實際上只有犯國威同工賊會鄧家彪揀，我相信大家都唔想工賊會贏，唔通你想我揀娥姐、黃成智之流？究竟你想我點

重點係共匪政府已經DQ曬本土派 究竟你想我點

鬼唔知咩 咁左翼21都唔算傳統泛民
同埋翻舊帳嘅話毓民以前都係社民連啦

只係睇你覺得食2舊屎定1舊屎會無咁慘
仲有，睇見你講既投票本質，睇完都想笑
this is hong kong呀，巴打

下屆大選可以講返同一句循環再用

你咪唔好投囉 冇人迫你
明明自己甘願含撚 怪得邊個

多謝參與
下次再含過

投咗就唔好咁多嗲啦

又要含又要扮委屈

而家係俾你揀心儀嘅代儀士唔係要做勝利選民呀。兩舊屎同一舊屎對我嚟講我重要，揀唔到就揀唔到。其他po有巴打講：選舉係候選人之間嘅角力，冇人投佢應該反思吓自己有咩做得衰，而唔係嚟屌選民。

建制派自動當選啦，仲投來把鬼咩

香港已死

方國山點樣

你好快會俾泛民打手屈做五毛

多得你呢D港豬
屆屆都落搭含淚

下屆繼續支持

你真係on撚9
經歷完佔領光復年初一 俾人出賣咁多次都仲含得落 講撚到咁委屈 下屆你咪又撚含過
泛民不知悔改就係多得你d咁既on9
你on9就咪撚衝出黎啦